大家唔好再屌泛民啦

泛民根本就係中共指派嘅團體。佢地作用只係協助民怨軟著陸。同保皇黨扮演一硬一軟嘅角色。所以無咪好屌。